像風一樣。你靠近雲都下降。。。

你捲起千層海浪..

#2

你依家愛Jiho?

樓主食屎

請尊重

吹走你..

💨?

今次咁快..

我不嬲都愛..

我5食的..

淨係唔愛Arin...

我很輕..

Arin勁慘...

牙園係拎來色..

狗糧呢...

整緊df..

色狗..

請佢飲開運慘慘..

夜媽媽整呢d..

原來你係啲咁嘅人..

但我5色..

Who會色她..

差啲就第1頁清一色..

對你好失望。